尋晚飲野走個陣個女仔疊住我膊頭

食哂波餅咁代表咩
維持左5分鐘
最後食完宵分兩架的士走
尋晚醉醉地無為意
今朝訓醒先諗起

代表條女應該幾豬
你下意識都唔想食

average 朋友黎

樓主你幾高?

你尋晚做乜係咁訓落我個波道

同條女一樣

代表佢純粹想搵人搭

有得食都唔食

大唔大波先

個bra硬硬地

冇意思，利申試過好多次，仲係a0真毒

所以你仲係a0?

返工成日食波餅，食到麻木

有咩工成日食波餅

踢波

做sales ，食女同事波餅

點食

就咁食

你係咪食緊煙?
你唔食佢就唔疊架喇

但係條街可以食煙wor